想問有無靚既女教授

HKU, Stephanie Ng
利申非哂銀時jj，未見過真人，早排睇secret見到好似幾正

圖呢？

睇左,有啲似鍾嘉欣

CityU Peggy Lo

似朱千雪多啲

科大

ust beatrice lai

你識條jer咩

有個教huma既台妺prof 姓邵

圖呀屌你

靚仔就識

第三胎啦ching

之前咪有個巴打話加咗prof v7喺pt做雞

圖?

hello 無圖

佢啲英文好撚好聽

純文字

Hku jasmine Kwong

師姐嚟
早十幾年都已經幾靚女
而且好勁 4年mphil+phd 畢業

shitty e&f 韓妹

成個post都冇圖

今個sem比佢教
我朋友知我讀佢個course 仲問我secret個post係咪我開

點可以冇佢

要圖個班自己上faculty網就入la

Jasmine kwong
成日著摟屌裙上堂

嘩屌 好想瘋狂上佢....堂

條女好撚正wor
對腳對波

有個教授做女朋友係咩感覺

哇咩料呀Jasmine kwong 有冇FB IG呀

留名跟進

邊間?

jastim
不過private左

之前見佢著摟屌裙即硬

OU summer siu psycho 女神

中大

Mong yu @ Cityu CS Department

屌講咁耐先得2件有圖

我一定唔走堂

Wenwen Zhang
好似有個acct amy

左膠

Edu Sarah Lee

我有add佢private ig

Yes
Cuhk ugea2110 professor

真人好撚正

佢教咩course 我去上free elective

我實知係邊個la

你地無圖就咪答啦

ACCT1101

下個sem大把人take

sit過佢一次，真係好撚淫，我發覺我唔可以認真上堂，最後無take到

Jasmine Kwong真係好撚正，又好grade，tutor又好好人，又唔似其他sub class有assignment，acct1101一定要揀jasmine kwong既sub class

你班友J到人地病左啦

屌你班人掛住J，google都懶
Btw 好pure好true

有上佢tutorial
係幾正

同學係咪癡撚左線

只係覺mgmt lian hui wen正

Jamie Ku

痴線點解有咁正既PROFESSOR

中文系 cuhk

hku space Cathy Yuen

Acct amy係之前見過有人提起
Wenwen把聲唔會令人眼訓

Poly有無?

拋磚 Dorothy Chau
唔算好靚 但已經成個computing最高質

好撚正呀

中文堂比佢教過
有一次佢著黑絲上堂係咁show對腳出嚟

CCCU

正職歌手
Key word in Facebook silian

Accounting都有phd，真係好on9

幫手like下佢fb
利申打手

另外佢係數學科

班engine 仔讀到個個有性幻想

this good

Hi章神

lm

呢2條友都令我每堂訓撚到隻豬咁

好靚女

真係好正

peggy bb

Tess 先係，soci garland 都好正

出席率150%

有冇ig呀，要加密法先好放

屌 真係有人講
佢其實算okay 但有d太重妝

入黎就係為睇佢

btw其實樓主係指prof
佢只係lecturer

好想比peggy bb瘋狂疾我

Grace Ho 紅磚

幾頁一個ig都冇

個妝淡d真係一流

屌點解有啲咁正既lecturer

係未至少四十路？

Wow

成個post最正呢個

我想講我走左好多堂jasmine kwong

利申 advance financial accounting

身在福中不知福 有咁嘅女教我八點半都reg

強貼黎明

CityU
Dr. Mei-yung LEUNG

屌, drop 咗, 本身想add

好正呀

polyu Kris Law

認同

CCCU OM Helen Ma

佢望落鬼鬼地 真係好靚
個樣好正

今日見佢著黑絲露底

屌 好葡萄

靚既女教授

不要那麼細分啦

留名

Jennifer Tse

此貼必火

無圖就唔好講名唔該

好young

火你老母臭閪

可惜無波

你唔明去到咁高仲靚女係好少有

火你老母

真靚
利申讀緊cc tutor係佢

Push

識貨！我諗好多唔係讀city既朋友都聽過呢個名

好葡萄其他U呀呀呀

你真識食

接招啦
cccu marketing Louisa Lee
利申 起哂佢全家底

竟然似拳手嘅中女係最多人表態鍾意

呢個真係好撚靚
靚過曬上面嗰堆

夠唔夠膽影佢
真人正過相好多

shittyu鼠王芬

小腿肌肉J死人

dr chan leanne lh shitty se

講還講

無人提阮穎嫻會嬲死佢

this!?

好大

同一個人?

"全盛時期既summer siu 可以令全校男生每分鐘ff幾多次？
原來佢咁出名 痴線真係堅靚 好想sit堂

眼鏡加分

眼鏡娘

屌你地 mainland黎 偏幫啲大陸仔

唔鍾意經濟學家

唔好咁啦

頂原來係你!!!!ｓｅｅｄ呢！？！？！！？？！！？

poly 白雪

佢真係好正

上佢堂唔比用電腦手機
又唔預先up notes
又成個男人婆咁

不過可以一戰既
我真係好沒原則!個胸

口味唔同

睇個樣好大食

小弟甘拜下風
幫手驅風

上佢堂好悶 唔計attendance既話想走哂

咁有冇靚仔教授

岩唔岩心水

中女來請，幾正

係好正 仲面無袖

識貨 ee2301

頂你地咩....
btw識唔識曾經係MA的Emily Chan

狼虎feel

中大Edsoulla Chung

終於有la

利申:我逢星期二5點mkt一定坐第一排

Louisa 同 Helen 都有教我
比兩位女神教
但都係Helen 正

唔知Helen 有冇仔呢
Btw 這些機會

agger 不過真人正過張相，張相太舊
一口美式口音，把聲又有磁性嗚呀

跟個老蕭怕唔怕?

點會唔識

我入黎都係為咗睇Kelly

Share

More

好撚淫

認真覺得佢靚女又可愛 可惜咁多年黎都無圖

熟女
好撚正

不知幾正
再推

hku a tong

Sarana Nutanong @ Cityu CS Department

可惜走撚咗
以後都唔會有圖

而家打個J都要高學歷

火你老母咩

火你老母呀死大陸狗

燒山門生+上過燒山啲鹹濕節目

上個sem有take過 真係好靚
但係已經走咗

留名睇女

ma department on99 炒曬啲高質女miss,
先走Gigi, 再走emily

你地叫ust情以何堪

more

仲諗住sit堂
宜家去左邊

係 最弊女miss先識教

有 cityu ee steve 一陣搵圖俾你

中間嗰個 真人好溫柔好正

This

上佢ee2001 k map果個
C-
只係上過一次堂
都認同靚仔
由cityu ug 上到教授

講男人開過一個post啦

Ust carman ng
難而想像會有mk妹教授係科大出現

Chartia Cheung

唉，點解我唔讀好d書入kongu呢

chartia根本就係上堂嘅原動力

羅范後生係咪咁嘅樣？

agger, 好掛住佢d 港式英文
mgmt d prof 好多都高汁
人妻Huiwen 同豬精完全J 到出血

Summer
之前係cc教過
好正 有氣質

ive 方麗影

Yes

佢d港式英文完全體現左獅子山下嘅精神
豬精都好正
不過講書就好悶

hku psycho d experimenter都幾正 啱啱個個

Intro life sci
好撚正呀

PolyU APSS Bai Xue

係可愛既

上年有reg過個car

係咪影響咗你打J？Sorry！

有無巴絲打上intro life science 可唔可以send番前兩堂既mc比我

邊忽似

poly唔收我 如果唔係就可以見到佢

你係ABAA定係sit堂架?

講左咁耐都無圖

屌我嗰陣俾個垃圾lee choi hun豬扒教我啊
利申 已爛grade

今日先上完carmen

好似識你

好想做佢隻bubu

上左carmen
btw huiwen真係我女神
不過仔都生埋

屌

未入黎已經估到實有港大仔講Jasmine Kwong

好掛住佢

比你地嚇走哂

早知努力讀書入港大

好多都幾正

Cityu Sarah Sin

圖呀!!! Shitty個post都無圖

邊個黎

我覺得成個post最正係e個

對波好似幾好揸

喂痴線 邊可能有咁撚正

有學歷，有樣，波，腳，邊有得輸

沒錯

點解末有人貼泳衣相

邊間u shit堂

柒左嘅

呢個真心唔靚, 同我個舊同事有7成似, kong u果個正好多, 又大波又肯露

有三成似大島優子 不過都差好遠

之前我第2個post講jasmine kwong，成村人話佢柒，宜家我講又打晒j

Jasmine 係正wo
係有女人味，身材又好

shitty ap 華仔shek

Jasmine IG:Jastim

呢個真心痴線 真prof

我都覺得佢好正

人地改左名啦

圖呢

Pish

科大張文文

如果係眼鏡娘一流

不過仔女都有兩個

有無ig

仲正 人妻 milf

得幅望落好多年前影既相

BU Vanissa Law

hpshcc joyce

HKU EE Eddy Yim

Jastim

this?

係

Btw搵到近期圖

who?

diu 上個sem讀acct1101 係個大陸師奶lecturer 講嘢仲要1999 走曬d堂